採訪炸核試場CNN記者：朝鮮官員聞取消峰會「驚愕失色」

特朗普宣佈取消美朝峰會之際，到朝鮮採訪豐溪里核試場廢棄儀式的5國記者團仍在坐火車回程途中，當中包括美國有線新聞網絡(CNN)和哥倫比亞廣播公司(CBS)的記者。CNN記者里皮利坦言，身處朝鮮期間聽到特朗普取消峰會的消息，令他覺得非常尷尬和不安，對於未來幾日在朝鮮的處境感到迷茫。里皮利又表示，他向身旁的朝鮮官員宣佈消息，對方驚愕失色，「他們這天剛剛才炸了核試場」。

侵侵想金仔幫手捉咗個cnn記者

侵侵又撚狗

撚狗咁撚
對付呢D仆街就要用返仆街手段

支那偷偷挑撥離間
金仔扭屎忽花
拿，玩大咗啦
侵而家要你奶返我

隨時做左人質

借刀殺人，一代梟雄，普京習總開始驚末

班記者聽到金仔炸完 侵侵先話唔同金仔傾 應該仲驚措失色過班朝鮮官員

夠膽捉記者做人質 成個美國都會要侵侵郁手

阿侵：CNN？不了

Fake news media 入北泡就自投羅網！

金仔想用取消會議做籌碼換交易，擺硬姿態，結果侵仔直接取消會議
始終都係後生，鬥唔過呢個係商場／美國政壇打滾左二百年既老鬼

侵侵係咪想玩死班fake news記者

陰9cnn

班記者好撚慘 金仔忽起上黎真係捉鳩埋你地做人質

CNN 369

公子獻頭

fake news 記者救唔救都擺啦

其實好撚識玩
你要玩野 我成全你

俾你估到我仲係食神？

今次真係黑暗兵法

鬼叫金仔串串貢咩

借刀殺人

其實係交換人質

好一招, 引君入甕

一石二鳥

今次侵唔係撚狗
係有啲傻閪唔識死挑釁在先
大家一齊睇返早一日既報導
而家人地就真係取消比你睇

肥仔金:仆街玩大左

自己搵習帝claim 返個核試場啦

放大陸隻狗咬返大陸轉頭

等你多鳩事幹

仲有冇fake news呀

痴線
個北韓官員吹到咁大
好啦，你話係美國想傾，而家美國唔煩你啦

聽完中國講諗住抛下侵侵攞尾彩點知人地先唔show你 換著奧巴馬或者希拉里可能為左個和平獎會受你呢套既

笑撚死 金仔仲唔即刻打電話屌鳩習總

幾時對付埋世上最大黑社會

一係打比南韓個左膠，叫佢去同侵侵講數

文左膠變左北韓代表

:仆街炸左個試場 要即刻起返

仲有人人旨意隻小nigger 做到嘢

CCTVB仲幫刁種打飛機
話取消係要等刁種幫手出聲 喎

金仔而家又想見侵啦喎
為表誠意高射砲處決咗條友先啦

精彩

為國犧牲

抵撚死

點解啲外交部全部都咁識搞事

習總：邊個夠膽擺我上枱

fake news

連登真係多反社會垃圾

一國元首咁樣出爾反爾叫識玩

你第時見工 個hr話請你 最後上到去 佢又話唔請你 你會唔會讚間公司識玩？

收埋你d狹小眼光啦
用個比喻都小學生咁

突登撚埋cnn 侵侵果然高招

記者rip

On9

呢d 人睇野淨係識apply 落d 細雞野度 做唔到大事

剩係知你睇野目光咁淺我係HR一定唔請你

出爾反爾 邊個話要傾先

大佬啊，人地都話9成機會請你，係你白痴大大聲評擊呢間公司仲要大大聲話我好大機會唔做

真呀
蓮燈仔個個都精通國際政治，眼光遠大，談笑間蝗国灰飛煙滅，點會好似樓樓上咁諗埋d咩見工反口

自古兵不厭詐
可能返工就係呢條廢柴嘅世界 不成大事

sorry, 亞叔我搵3球幾一年，尋晚同班老闆傾開都話trump份人多變 唔係好領袖 亦令個投資市場混亂

不過你地呢班垃圾鬼有做倉咩

淨係唯恐天下不亂 諗住洗多次牌je

On9仔

比喻都唔識 而家係你去見工 人地話請你
臨返工你突然又話 係你地要請我咋 我冇話好想返你份工
間公司就話 好 咁我都係唔請你啦

搵3球幾一年都咁蠢就死得啦

借肥仔手玩鳩cnn

叻啦叻啦

你呢句兵不厭詐好無敵下，咩協議或者承諾其實係咪都唔洗遵 ，不喜物插

in 完之後串串共，周圍同人講係間公司求佢去番工，自己本身冇興趣番

當自己大帝，唔係咁都仲請下嘛

你講金仔啊？
收番埋個五毛啦

西氣東輸，開發大西北，長江三峽，南水北調，前海

我話我搵幾十球一年都得喇

係

依d就係搵得個3球幾同人地個商業王國 搵幾十幾百億的頭腦分別

侵仔：金仔唔該哂

連燈仔政治見解

我搵三億啊
你呢種廢物垃圾收番埋啦
三百萬就同番班垃圾老闆一齊打飛機啦

啱呀,見工嗰個係北韓,美國先係老闆

依加係金仔個邊話要脅唔搞wo
你識唔識字

講得好

想知佢做開咩大事 我諗都至少係國務卿呢個級別既人馬

當朝鮮周四(24日)按承諾廢棄核試場之際，美國總統特朗普突然表示取消下月12日在新加坡舉行的美朝峰會；朝鮮在數小時後回應稱，平壤仍然願意和美國在任何時候、以任何形式面對面會談解決問題，又稱最高領導人金正恩為美朝峰會全力以赴做準備。

金：對唔住我知錯啦

未見過hr話收你offer之後會四圍揚重串鳩個新伙計

弱智仔唔好話我唔點醒你
前掛李嘉誠賣佢座中環中心，一早就confirm晒賣比班大陸佬，班大陸佬立即放比d agent 拆售, 李嘉誠立即出晒新聞同出信屌鳩班a 話我冇撚賣過樓，所謂咪四圍話我座野賣左

結果係點？結果一樣照賣左比大陸佬，班大陸佬買完之後一樣拆售
咁李嘉誠係唔係叫出爾反爾？

侵同肥仔金做過啲咩協議同承諾黎？
只係約開會，乜野協議十劃未有一撇，
仲要係肥仔金玩野話唔去先
我想知當撈侵或者美國點樣違反協議？

金仔話唔去就得
侵話唔去就唔得

依家係條友打電話同hr講人工好似麻麻，唔係好有興趣做，你係hr你會點做

我係問佢果個兵不厭詐姐

你有返個工

差佬先生，佢而家又話要告喎

link？

搵3億咪證明囉, 我財經台有出過POST炒野

BTW就開市, 唔同你班垃圾傾, 上呢個論壇我當睇驗下基層民情, 等個人貼地D

笑到停唔到 小學生扮才俊似啲
只分析新聞你都錯啦 做多啲閱讀理解先

一切都係見完習之後

金仔講咗句反對美韓聯合軍演

跟住彭斯就串北韓會好似利比亞咁

然後金仔就話，我地從來無主動要求會面

最後侵侵就話，ok, 咁唔見lor.

邊個反口先?

咁你無嗱嗱講咩協議？
又係度暗示連登仔政治智慧不過如此
都九唔撚搭八

你搵三百萬一年拎証明出來啦
財經台post過炒野就叫証明？
咁我依加話得搵三億都叫証明啦智障

搞清楚邊個玩野先喇

多謝雜種啦

你知唔知利比亞既下場係點？

誤交損友 俾刁總老點

你咪出去開post話搵三億證明俾人睇

哇，搵咁多錢啲思想都咁撚廢

你叫佢開post話自己手搵三百萬一年先啦

醒既一早已經個個月收三球喇

某程度上彭斯個利比亞論係仲「玩野」，串過馬撚。

屌 係喇快d 縮返落老母西度喇 唔好出黎喇 好危險架

金仔去完大陸見習就立即變臉，搞到俾侵侵屌。唔通習又捉緊一盤大棋，中國今次又贏

以為自己講大道理好岩 俾人屌就中二病發

話CNN Fake news所以要撚鳩佢係咩玩法
不論政治立場，佢係美國公民，刻意令一個美國公民陷於險境，如果屬實，呢個總統面對嘅可能係 國會彈劾。
唔知係假膠冇腦定五毛

不喜勿插

咁你會唔會係等簽約前周圍唱: 其實我都冇send 過cv 架, 不過人地公司登曬報紙, 報曬新聞想我簽, 我先考慮做架咋, 其實我都唔自在份工嘅

打錯

又撚狗
對於獨裁國家唔通同佢玩返正途手段??

有出過post炒野=有三球
唔怪之得話連登仔個個身高180，徒手反坦克
不過我都認同上網吹下自己幾威水係幾減壓嘅

唔關你打錯字事
係你叫人不喜勿插就咪撚拎上連登討論啦

佢份人唔炒野都搵唔到食啦
咁既logic
唔夠人講就拋“呀叔我搵三球一年架”

成個On9仔咁，Trump依d先係真正既商人啊，你個套做Ot打工做就得，仲要比人撚到狗咁撚樣

佢識閪咩，問老豆老母拎錢買飛機杯打飛機就叻，要用腦，不了

點解仲未有人講

強國會成為最大贏家

每個國家既口交部真係好on9

人地滿撚足嫁啦，得閒叫個雞食下屎就夠

嘴炮打得多 諗住教金仔嘴炮口訣 點知贏国又然

人地寫左重點啦「令投資市場混亂」⋯⋯輸錢緊係要發洩下啦，唔知今次輸幾多呢

對文明國家要守，對野蠻國家唔需要。

其實連登d浸支持者點睇浸呢個星期貿易戰停戰、話放生中興、取消金仔會面，之前吹奏開果3樣野全部180度掉轉咁制

下緊一盤很大的棋

call左架的士黎先話唔搭

「侵侵撚狗咁撚」

其實侵侵咁玩法, 金仔都幾難落台架喎

侵侵夠仆街
但我中意

睇對方係邊個啦

點解要因為so call嘅道德 要畀野蠻國家做莊
向來政治 外交只唔係講道德

我契哥 戈巴卓夫大讚trump足智多謀

貿易戰停戰？
你平衡時空來？
放生中興？
侵已經講左係fake news
根本冇打算放生
取消金仔會面
依加金仔又求美國開會
邊度180度？睇過？
依加到你發表下點睇啦

三球人生於這個hongkong,想挑戰侵侵！

上次你開po話想學野, 而今日你就出呢咁既comment
其實你係咪睇開大公文匯+上得支那網多

隻狗好似trump
有無巴打加d頭髮比佢

紅字變姓人師姐好撚勁，3m一年咪又要上網打JJ

班記者：
Trump：

會談成功：習總促成
會談失敗：等習總幫手出聲

人地出招咁咪變招,有幾難明

3球成年唔食唔訓未開得果廿張大期
可以部乜鳩署？

痴線 竟然有連登仔捉棋勁過侵

條友潛左水啦
波台來既
心大家心照啦
波台專出乜？
咪五毛同傻鳩

呢個世界就係俾呢班蠢人上咗位咪搞到乜柒都做唔到囉

望下班左膠

真

你睇你幾肉酸
講到自己咁勁
做咩你都做唔到一國元首嘅？
哦 原來你都係反社會垃圾連登仔嚟啫

北韓官員

點處決好

3球日日上黎派膠

犬決？🐶🇰🇵

睇D鬼佬係BBC FB果度留言，
都係度話侵侵攪事，笑侵侵多，
D左膠真係痴撚線

拿，上次就唔係我開PO既，果次有幾位巴打講到貿易順差、特里芬難題，我睇左幾篇評論(FT、NYT呀唔係大公文匯)都同巴打們既觀點唔同，果次係真心學野想討論既。

今次就純粹想睇下浸信徒點睇最近D新聞姐，我明大家想大陸死，我都好憎支那，但真心唔明點解主流連登會咁迷浸，我就覺得佢亂鳩咁黎啦，你當我左膠啦。

你講緊金仔定雜種??

金仔自己講先

垃圾就真係垃圾
Trump做既野令華爾街班banker都唔知cap咗幾多百億水啦
三球幾一年你發夢果陣或者有既

其實冇話信唔信徒，只係好多人當所有野係即食，而唔會望番轉頭
上次個 post 都話由上星期四侵直指你見兩次習總好 interesting ，已經係俾晒訊息話，靚仔係一係使開個架両，一係就收皮。。。只係唔知點解呢條訊息冇人留意
之後就呢個星期話大陸你做咩放邊境俾北韓人入，已經係第二個
咁金集團走去撩彭斯，仲話可能 call off
我係侵見到，你呢期咁玩南韓 (唔俾記者去核試場，取消會議等)，去到容咩易玩埋我

習總呢鋪做屎忽鬼做得太大啦。你拎左著數走人，唔使打貿易戰就算啦。。家下侵認定你做屎忽鬼，你仲有咩籌碼同人傾 deal

唔好覺得大戶做長倉位等消息，佢哋只係反應快我哋九倍，跟個市一齊走啫

貿易戰停戰就係Mnuchin親口講既，比埋source你： “We’re putting the trade war on hold, right now, we have agreed to put the tariffs on hold while we try to execute the framework,” Mnuchin told Fox News.，可能美國財長都同我一齊係平行時空？或者你話財長做白臉講下姐實際仲屌打緊支那，咁都好大機會真係咁既

放生中興，侵自己個TWITTER白紙黑紙寫話「president xi and I are working together to give ZTE a way to get back into business」，自己講到咁轉頭又話翻人FAKE NEWS，我真係跟唔到啦，點迷得落呢個總統。

至於金仔求返佢開會，OK我錯啦，侵兇嬴金仔 講真我都真心欣賞侵敢同金仔鬥惡既，雖然我唔覺得趕狗入窮巷對美國有乜好處。

得啦咁多個cm已經證實左你係咩人啦
個個都知中美淨係出左個聯合聲明，連framework都無，而佢所講唔打貿易戰只係講緊on hold
侵都有講過如果最後傾唔出成果都會繼續去架，唔好咁選擇性啦

第二，working together to give ZTE a way係叫放生咩
擺到明係有條件之下睇下有無方法啦

一唔夠人講就屈人侵粉

佢講緊cnn記者

唔該你update下啦
財長講
但依加已經唔同晒
國會已經決定維持中興個決定
成個局都係圍住中興玩
依加仲話唔用華為中興產品
咁個貿易戰仲點叫停？
咁仲唔叫平衡時空？
第二
如果你識英文
佢文中意思只係working together to give way
門面話
完全冇話confirm放生佢
正常外交口吻

FAKE NEWS MEDIA

Twitter 叫白紙黑字
其實佢唔識，人地教完講完又包拗頸
真係唔想理

而家全世界都知邊個垃圾國家係世界第一毒瘤啦 ，成撚日喺度搞屎搞棍，正仆街冚家產

又如果份工請左我，然後我上網大大聲屌柒公司老細，仲跳草裙舞，睇下會唔會取消offer?

兩國之間嘅博奕用求職黎比喻會唔會太。。。